落樓下諗住買支甜筒 屌你老味而家啲甜筒咁撚貴

去咗7 11同埋ok
而家買條雪條閒閒哋都要十鳩幾蚊
諗住食最平嘅雪糕三文治或者雪米糍都要 十二三蚊
通縮你老味
根本通脹
然後再望下啲 啤酒全部都廿幾蚊想點呀

去得7-11 ok預左貴la

有咩高見

夜麻麻行過，買幾罐啤酒幾支雪條隨時使你成舊水

而家買雪條已經係100蚊得4、5條
好撚襟計

七八蚊條喎雀巢

邊度有

係 好撚貴

有時見咁貴
真係寧願食碗中式糖水

兩間都有藍嘅資金

咁可以點做

百佳

大埔去開鋪仔買，$22 4球，$25 5球

雀巢好似係藍

嗰d落勁 多漂粉